9月1機場發夢分析

首先係1點鐘就到左。咁多次發夢可以講係最危險既一次，點解危險，我再慢慢分析。

當封左交通，已經聚唔到人，無左人數優勢，而現場好多和理非，大部分都無心理準備去對抗防暴。

由防暴入場就開始感覺到群眾恐慌，大家都知係車站係死位，有人叫留，有人叫走非常亂，大家控制唔到自己恐慌，自己諗到咩就直接叫出黎，當防暴推進時，大家情緒爆，我可以用逃難形容，當中我睇到最大隱憂，係大家都跟住前面既人行，但無人知前面既人去邊，經過逃生門走左去後面地盤，其實好多記者都跟唔上，甚至前面嘅人係咪鬼，但可以很決定，如果防暴要捉人，無人走到，唔同市區，無路人，又無路可以走。

最後靠東涌手足殺返入機場，先有機會行返出去，而途中又有人亂叫，話條路唔岩，係行去港珠澳大橋，其實唔該各位手足，你驚還驚，唔好自己唔很定既野亂叫帶動群眾。

總結：
今次目的係癱瘓機場係達到，但唔係靠車站入面手足，係東涌殺入機場手足

入車站係等同送頭，斷交通根本就被孤立，無退路，唔好幻想著便服就無事，到依刻要捉你著咩都無用。你唔犯法都可以捉你。佢地根本無需要出彈或開槍，因為人數少，又無退路，用警棍都夠做。

和理非好易恐慌，面對機場依種無退路既地方，明顯心裡未準備好。

機場可以搞，但建議入車站，可以係東涌入機場路口搞

而且我覺得今日黑警克制，有好幾次可以圍捕，最少係車站果班人一定走唔到，但佢地無咁做，可能真係831太子出左事

香港加油

係手足嘅入嚟！！！

同你哋班撚樣唔知咩事
就唔好呢個大嗌叫人跑
嗰個嗌人急步行，呢頭又叫人唔好咁急
仲有啲撚樣用把崩潰爆咪聲叫人跑啊好似後面有10000隻速龍咁
講還講控制下自己情緒控制唔到攞膠紙封嘴啦

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

相同今日用丫叉朋友講，唔好傻，你隔成50幾半射去防暴到，見你射幾次都射唔到，仲要俾記者影你相

想人地快d走都可以理解，最仆街，係亂叫放流料，驚還驚，控制把口

情緒，尤其把聲夾雜住大量高漲情緒嘅人，感覺自己唔冷靜嘅人，收聲當幫忙

新戰術：全部唔中途落車唔黑衫拖gip/扮接機
到左就入返東涌再流水式入機場
如果要set roadblock set完即走做返市民

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

其實唔明咁做點癱瘓機場？
最多阻到等巴士旅客

其實守東涌入機場路口已經夠，防暴黎就退入商場

咁當然一定要有人私家車入啦
阻到旅客仲會阻到機組人員嘛
要封就封crew bus入機場條路

咁佢可能會唔俾私家車入，或者要特定車先俾入

咁咪去到邊度咪塞邊度囉 有咁難咩

明明出黎對抗白色恐怖 有咩好怕佢濫捕

朋友,比人拉咗就無得對抗白色恐怖架喇,你知道嗎

幫推到江永祥仆街
仲有幾個鐘就返學啦好緊張

咁唔代表要雞飛狗走嘛

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

好詳細 我無野講

9月9日美國國會復會！

9月8日
星期日
到美國領事館(遊行路線待定)

唱住美國國歌 (下面有MV歌詞)
全力支持通過
《香港人權及民主法案》！！

[全登集氣]推到民陣搞，9月8號星期日大遊行，援請通過香港人權法！

美國人權及民主法案大遊行

記住練定美國國歌到時唱！！！！

~~Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?~

Click個play制聽下歌先啦！！！

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

除咗九月八日，如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港人權及民主法案 既方法！！！

九月八日發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

其實你尋日係唔係現場,知唔知現場無路走有幾恐慌??

我接放學咋

首先多謝你幫手接放學問題好多人都望住部電視都以為自己一定係電視主角,可以一打十二之後全身而退,無畏無懼,問題一落場就可能另一回事,唔使被十二打一已經好好彩

好多人無去，但好多冷氣軍師係到講到好安全，無放彈無開槍，好唔負責任。

去到依家，有冇合理懷疑都可以拉你，唔好幻想扮旅客或者送機，就算係真旅客佢要拉你咪拉你。

仲有一封交通，已經聚唔到人，琴日得幾百至千人，好多和理非純粹係做人數，根本沒諗過面對防暴，防暴一推，成班人恐慌。

講左好多次，琴日防暴要捉人，車站班人一個走唔到，因為成班人包括我，去左職員範圍，沒旅客，仲要倔頭路

淨係講手足 爆完閘之後 我觀察就係 無人知行去邊 全部人一黎驚 二黎唔識路 出欣澳果d 迎面撞到 青馬入黎既手足 知道要行3-4個鐘 好多人就呆左 就走番去富東 ，跟住又跟另一批人去逸東 知道有刀手 就3M去梅窩